記得4年前洲際國家杯tvb播好有氣氛

果陣仲係中學雞，次次睇完上半場要出門返學
最記得日本對意大利

咁就4年

出左黎使野時間真係過得好快

果陣好似有女fd開始迷占

唔撚係掛 迷占狗

D女迷靚仔咖嘛

上屆費托刷數據

費特吹奏區

project deadline,邊聽邊做

大溪地

官恩娜

陳秀同埋果三兄弟其中一個一條友由後場爆上去連過幾個西班牙球員

好記得屁馬個罰球 同埋當時巴西仲用梗廢特

大衛雷斯護空門

記得雷斯護空門

高登巴西fans瘋狂吹奏當時隊巴西

下年都世界盃

最後仲大炒西班牙

果年考完dse係台灣同fd睇

一年後

決賽睇住西班牙隊閪波比人炒勁爽

下年世界盃比樂視播就仆街
大台有得播真係有好多人討論

廢特入嘅好似球球都lur下lur下咁 成隊波全部工兵黎同宜家後生個批差9皮

如果你4年前咁講，會俾班巴迷剷到飛起

荷蘭收皮

洲際盃巴西真係勁，費特有貨交，尼馬有料到

但西班牙有半隊皇馬喎

西班牙32強out，巴西四強1:7

記錯

記得中大溪地半場波膽都有5倍

俾左樂視真係乜都收晒皮 講真有幾多人有樂視 搞到今屆冇乜人關注
一陣決賽又話播唔到

個陣奧斯卡半收皮 本身揀人已經柒 有森巴味個啲全部唔揀 成堆工兵唔知做乜 我自己打fifa都要轉佢個名單先玩巴西 根本成個杯係尼馬一個人carry 後防其實都係柒下柒下 對走梗下坡嘅西班牙唔係拉膠on9同埋雷欺神救已經輸左

理撚得佢, 反正疤狗同賤種鍠都係乞人憎

洲際國家杯有日本對意大利？

上屆有 日本3：4意大利

嗰陣嘅尼馬算唔算係目前最強狀態，之後得美斯傷嗰期先變翻咁勁，13巴都係打效率唔打森巴，話就話走下坡，但西班牙都唔講得笑

西班牙籍男子連續中出官恩娜十連發

巴西個時個中場好屈機

中間個三個有攻有守

宜家得番保連奴做氣袋搶下 古斯達禾搶唔贏卡斯米路

出迪天奴好過費特

今屆戲碼都差太遠啦
加埋唔係tvb播

葡萄牙d運氣用晒啦

提子喺咪有齊c朗，蘭尼同哥利斯馬？

未
丙朗隊對拜仁仲係好運

西班牙出哂副選都要炒10球

葡萄牙隨時陰啲陰啲又贏埋洲際盃

鐘意美斯d咩？ 高大靚仔

拉膠十二碼

日本意大利果場

嗰時返學，有啲唔睇波嘅同學都喺到講

大衛雷欺都勁啦

咁世界盃一定無
洲際盃定律

仲有意大利對西班牙 加時換拿角大入黎諗住爆基亞連尼 基亞連尼比佢爆到抽晒筋都頂得住 之後互射12碼好撚高質

cctvb買個世界盃搞到失血到宜家

角大？

歐聯夠無衛冕啦
咪又比呀朗破埋

Navas

d忽然球迷有時真係幾難頂

果陣考緊呈分試

因為呢個post google直邊度有直播
見到HKBN客戶有免費一個月睇
唔知有冇wow

tvb

4年前果屆去緊grad trip
咁又4年

Thx ching

下年又世界盃

哇屌正呀喂 唔該巴打

今次收唔到HKBN D email, 可能漏左
佢地之前送英超一個月都send email先知
Anyway, 原來咁多人同我一樣, 大家enjoy

香港人真係好撚唔尊重轉播權
免費播唔係必然架
少少錢都唔肯比

記得大溪地對烏拉圭，陳恩能加桂神做 成場都喺度鳩up